屌奶星 今晚利記真係出能硬線

理性分析
今晚利記打嗰隊RB唔知咩 有金球獎第二 世一中堅vvd 邊有可能會輸多過3球 呢3分真係好穩陣

仲有拿坡里雖然打嘅係弱旅 但佢哋近況唔好面臨星散危機
都好有機會爆冷輸波

睇嚟利記都可以穩拎第七個歐聯冠軍了

原來出到線就拎到冠軍

【突發】保守黨侯選議員回信，稱英領手足為 【countrymen and women】

你分析下今季有邊隊係好似利記咁勁
而家出咗線之後都幾大機會冧莊

55

lan la疤狗

系

一條心撐利記

死疤狗做架兩？我想撚羅了

拿坡里是辣殺

拿玻里有咩星？

屌奶星

波蘭神鋒

樓主新加入做我地利迷子

美斯拎到第六個金球 我抄曬呢個po啲名同用直播用假狗屌屎眼

樓主利狗

咪燈我利啦
All in咗

真 尤其是嗰件羅辛勞

牠快d仆街死啦廢物

今年英超同歐聯都係我利囊中物